# Lab2_Creación de procesos con fork

Para poder usar esta aplicación usted debe tener IDE con leguaje c++ como Geany o Visual Studio Code, instalado en su computador.También debe tener previamente instalado youtube-dl, ffmpeg y mpg123 para que se descarge y se reproduzca el audio.

Primero debe descargar todos archivos.Despues abra la su IDE y escriba "make" para compilar y despues escriba:

        ./programa URL->Es el URL del video que se reproducira.


y esto es todo gracias por usar mi aplicación.

